［突發］林鄭考慮疫情過後主動辭職

愚人節快樂

你

我收到風話習總會保林鄭做埋下一屆，過埋23條先俾落台